陰毛論 病毒會唔會係某國用來害強國？

時間好吻合

On9過藍絲

唔好傻啦，生化攻擊完攻擊國立即閉關啦，唔怕中回力鏢咩

好出奇
你唔比上次Sara 係試驗階段
今次可能係改良版
用化武無聲無息 不費一兵一卒

可能有解藥 如果對人種有唔同反應更加有可疑

新入黎既記得睇樓主起底 完
唔駛回

害美國囉又要人出手

唔會。上次sars白人基因好少中，今次連白人都中，你推理唔成立

知名五毛

武漢之前爆發示威，之後被武力鎮壓，然後全國最勁既防疫中心係武漢，你話呢？

係其他國家搞嘅以支那性格仲同你收收埋埋咩
成撚隱瞞啊？

如果係，死lun哂啦

FC唔到你up嚟做乜？

自殺就差唔多

係囉，隔十幾年先第二波？

金仔